各位有心捐嘢嘅朋友麻煩唔好就咁放啲嘢喺街

想派嘢(券/物資/食物等)俾同學嗰啲人麻煩幫幫手，
唔好就咁淨係喺街放低/亂咁叫人幫手派就走咗去，
啱啱喺FB已經見到有蝗蟲拎完就放上網賣，
有啲藍絲、廢老同仆街又拎咗去自己用

有心嘅可以直接俾喺街派傳單/連儂牆/物資站嘅同學仔，
叫佢地如果自己唔啱用嘅可以幫手俾佢啲朋友同其他有需要嘅人，
至少肯定可以俾到佢地而唔係益咗啲廢老同仆街

利申：我已經咁樣派咗好幾日，同學仔又唔會咁尷尬，希望大家都幫幫手咁樣做

推
咪益支那人，廢老